有冇巴打柯住屎上連登

老豆夜尿急到沖入嚟直按柯

屌 搞到我要沖多次涼呀仆街

相呢？

嗱嗱聲沖涼啦 仲影

呵咁快唔健康喎

係咪得我唔明...

篤夜尿都幾大篤

樓主弱智嫁 唔好怪佢

標題寫我坐住馬桶柯屎
內容老豆沖入嚟冇睇到直接向馬桶柯尿
我中晒招
係味咁難理解

完全冇諗過係ALL尿落你度
一個唔鎖門 一個盲

屋到得三個麻甩佬 我仲有閂門味算比臉
心情唔好成屋裸跑都仲得

好彩你老豆唔係急屎

柯屎時
切勿使用手提電話